{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022092755848/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 웜업 기모 원턱 데님 와이드 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "服のブランドは8 secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW22 / 212Y21AP80で、こちらの商品は真冬まで暖かく着用できるデニムパンツです。 この製品は起毛ブラシが付いていて暖かいフィット感を提供します。 ワンタックワイドフィットでトレンディな着装によく似合い、素材は表地で綿100%で製作されています。 洗濯方法についても案内されています。 この製品は必ず手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。 この製品は色移りする可能性があるので単独で洗濯する必要があり、漂白剤や長時間水に浸けておいてはいけません。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 また、製品を揃えて日陰でハンガーにかけて乾燥させる必要があり、機械乾燥は製品損傷の恐れがあるため、自然乾燥が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / 212Y21AP80です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "起毛ブラシが付いていて暖かいフィット感を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような着装に合いますか？",
            "answer": "ワンタックワイドフィットでトレンディな着装によく似合います。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "必ず手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "この製品は単独で洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "はい、色移りする可能性があるので単独で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "漂白剤や長時間水に浸けておかないでください。水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を乾燥させる際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "製品を揃えて日陰でハンガーにかけて自然乾燥させる必要があります。機械乾燥は製品損傷の恐れがあるため避けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 362
    }
}